［圍爐］PCOS 多囊性卵巢症

hi又係我 失眠訓唔著
有冇絲打有PCOS而又成功減到肥既經驗(餐單/做咩運動)

目前運動+控制飲食緊
以前咁樣做好快就瘦返落嚟
依家好似做乜都冇用咁
同埋睇緊中醫
睇過西醫淨係叫我食避孕藥腫上加腫
一年前仲好鬆既衫依家已經覺得好緊
想早訓但係一有情緒就失眠
有時真係灰到

點發現有呢樣嘢

咩原因會患上呢個病 ？

超過3個月冇嚟m 爛臉(玫瑰痤瘡)
暴肥 1年肥左10kg同照超聲波

西醫就話冇原因話好多女仔都有
中醫就血虛氣虛腎虛

西醫有冇開咩藥？ 例如 spironolactone？

冇 淨係避孕藥

真係會比其他人難減磅

吸收太多精液

慳返啲錢唔洗買m gun

所以先想上嚟問有冇人成功過

多唔多毛

嚟m嚟得少都冇咩所謂 係爛臉同肥左咁多好難接受

一模一樣

我之前m期又係勁亂 睇西醫話有機會多囊性卵巢但照完無事 而家一個月都有一次經期 不過嚟成兩星期 但好話嚟唔到

想分享下點解經期搞到咁

Year 2因為多暗瘡就勁戒口 基本只係菜類肉少食多勁食涼野eg龜苓膏涼茶豆漿（期間period嚟成個幾月keep住都係流量多）

之後驗血 血色素太低就入院 西醫開左荷爾蒙藥俾我 持續食左年幾兩年（醫生話如果停藥 兩三個月會正常嚟返經期） 我有keep住食既（食藥個段時間個個月都有period好準時）但有日突然唔想再食就自己停藥 點知一停就無period了

幾個月都無period就去睇中醫 睇過四個中醫 一啲夾到一啲夾唔到 有時睇完會有period有時又未必朝 花左好多錢都無乜用 勁驚以後都無period無得生仔

再後來轉睇另一個女中醫 食左佢啲調經藥有返period 聽佢講戒涼野 早睡 多飲水 戒凍飲 飲中國茶 著長褲 菜肉正常食 暗瘡就好好多 面色都好左 同埋個陣有買張細既電熱墊每晚瞓前都用黎熱住肚腩同下體 唔記得維持左幾耐就準時有返period

但而家有時會因為工作壓力 隔一個月先嚟一次 但下個月又會準時返咁

同埋食得多凍飲雪糕經血量真係多啲 仲試過有一排日日飲macha咁滯 啲period 又唔見影

希望大家好快搞返好身體

平時食開咩?

我好多毛。本身嚟M 40幾日。
依加輕左10kg。63->53kg

有冇照超聲波？我照完超聲波先知有呢個病
睇西醫感覺真係治標唔治本

我反而一飲凍野就會嚟唔到m
嚟緊m既話一洗頭/飲凍野就直接停經